恆指今日收市倒升，老衲向每個連登仔派一斤口罩

留名

我要 2盒 thx

lm

老衲逐斤派

係咁開空頭支票唔找數;你條契第切7煲湯派街坊。

2盒 thx

Lm

一斤係16兩定500g

Same

就算十進制 一斤十兩都係500 g

每兩個g數唔同

留名待收一斤口罩